instalar 'jq' para que funcione el procesamiento del JSON recibido.
instalar 'lolcat' para que se vea con colorcito la salida.


crear alias en .bashrc | .zshrc

alias fullname='bash ~/fullname/fullname.sh'


invocar con "fullname numero_DNI"
